唔可以做女朋友先做得既野

唔係女朋友 所以冇得做女朋友先做得既野

其實我有好多野想講想問想做
但我只可以用朋友既身分去同你相處
因為我根本冇女朋友呢個資格

好多嘢都失去左資格 醒下啦 只不過係朋友 一個連好朋友都算唔上嘅普通朋友

加油

啱啊
每次想緊張你 發現其實自己什麼都不是

好想自殺
我明 我真係明 我好想死真心
我都係…想一了百了
個心好屈悶，好抑壓，好唔想有明天